其實立法會辯論及論論係俾邊個聽?

根本全部人都立場鮮明，其實佢個討論有乜意思?